[F.5 Econ] tie-in sales, bundling同full-line forcing有冇分別？

話說呢排教完elective 1要溫豬，溫到anti-competitive behaviours發覺有唔少都幾相似

想問下大家上述嗰三個係點分？

Push

冇econ撚？

tie-in sales/tied selling: the sale of one good on the condition that another good is purchased;

bundling/full-line forcing (package tie-in):
which could be a more extensive offence than (b)

呢個係當年NSS比老師既講座既內容，我聽學e1既人講大部份老師當一樣咁教。

多謝巴打指點